Hai bạn cùng 1 nhóm
Sử dụng bài  tập ngày 4&5
 -> Tạo mới một git repository (vd lab6), sử dụng bitbucket/gitlab/github
 -> Mời đồng nghiệp của mình vào repository đó
 -> Phân chia việc và tạo pull request cho lead
 -> Sử dụng Balsamiq_Mockups để vẽ Mockup cho bài tập 2.1 trong file Lab 6 -> Save lại, dùng git commit
 kết quả lên nhánh mang tên mình trong repository lab6
 